我地同你無野好傾

5大訴求十分清晰:
撤回修例
收回暴動定義
撤銷反送中抗爭者控罪
徹底追究警隊濫權情況
2020立法會普選

政府又唔會退有咩好傾
得一個可能就係我地退

佢想有人勸我地見好就收咋
好左係邊?

我冇野講